沒有達哥 只有達狗

唔理你信唔信 69前我都算幾忠實fan
我冇乜偶像 見佢談吐好、打機歡樂、重要議題又唔含糊 幾乎當佢偶像咁睇
跟住64禁聲 69禁聲 好多人話屌你批鬥達哥唔批鬥邊個官邊個藝人？要相信達哥係同一立場
屌你都唔撚明 就係相信先會失望 就係知佢一直有講今次突登唔講先覺得突兀
屌你唔係成個chatroom洗哂版當睇唔到啊？
你話養家活兒唔表態ok 當中立兩邊立場觀點都講下提下將會有遊行提升下awareness都唔撚做？提左即刻失業死全家定點
都算你咪咪撚出聲 最多以後唔睇都未當你達狗
屌你老母臭成日留留長睇左咁撚多令人憤怒到麻木嘅事之後你終於出聲 好啦睇你講乜
一直有留意 早日康復
我屌你老母死達狗

真係唏噓 真係唏噓 昔日嘅同路人
今日連自己講過乜都唔記得
一開頭當你未知嚴重性 未分到輕重
經歷左咁多日嘅事你都仲係覺得錢重要過香港
得罪講句冇血性嘅人我點睇你直播

黎鷹呢啲應該係假兄弟

屌笑左
黎鷹都算大義滅親

迖狗8宗罪
1.出賣backup佬
2.中資公司
3.window 不是正版
4.賣支那game 廣告
5.用殘體
6.唔表態
7.香港危急時機仲去e3
8.補飛hea 鳩兄弟